老實講句林家謙,mirror連dear jane supper moment 周柏豪都比唔上

講mk情歌唔夠Dear jane黎
口水k歌比周柏豪屌打
mirror班友仔仲衰似足d大團山寨k-pop男團咁 屌首warrior 直頭嘈音黎
然之後吹到班友救返講樂壇 照你咁講香港樂壇根本冇死過

陸*

又講個事實出黎
係小圈子講就話個個識
出去外面講 人地識你老鼠

樓主rip

樂壇唔講作品 viutv夠黃就得

好多負皮但冇人出聲反駁